% Capítulo 4
%\section{Métodos Estatísticos}

\section {Avaliação dos Modelos Estimados}


\begin{itemize}
\item Coeficiente de determinação
\item Teste para significância da regressão
\item Erro quadrático médio
\item Quantidade de estimadores significantes
\end{itemize}

\section{Método do Mínimos Quadrados}

Para estimação dos coeficientes do modelo proposto no capítulo anterior foi utilizado o métodos dos mínimos quadrados.

%\simb[$\lambda$ (algum símbolo)]{$\lambda$}


\section{Teste Dickey-Fuller Aumentado}

Para verificar se as séries utilizadas são estacionárias, foi utilizado o método do Dickey-Fuller Aumentado, pois se a série temporal não for estacionária é impossível realizar inferência estatística.




%\abrv[UFRN -- Universidade Federal do Rio Grande do Norte]{UFRN}

%\abrv[DIMAp -- Departamento de Informática e Matemática Aplicada]{DIMAp}
